## Sprint 1 
Pensar o tipo de aplicação que eu quero desenvo     ?

R> Menu de FastFood / cardápio / ifood
onde o usuário vai poder olhar os "lanches" dispon
e escolher qual deseja pedir.
Tudo qu ele escolher, será adicionado ao carrinho onde mostrará o preço dos produtos.
No carrinho, além do preço, o usuário terá a opção de retirar algo do carrinho caso tenha se arrependido.

#Começar pelo Vue.

Mudei

## Mudança de planos
R> A aplicação será para validação de C.P.F
Uma tela onde o usuário deverá colocar seu c.p.f, caso esteja certo, aparecerá uma mensagem de aprovação e
esse cpf será armazenado em um banco de dados.





